中共：社會改造 4 步曲

中共係用仇恨黎治國，呢個係中共體制上必然導致既結果，內蒙新疆西藏已經發生過，希望香港唔好成為第四個

再貼多次共產黨係東歐多國用既社會改造 4 步曲，係 1984 年前蘇聯宣傳部既特工投靠美國後寫，當中好多點係同一般既人性結合左，如果冇受過好好既教育，或主動去抗拒佢地，就會好易被改造

書可以睇呢度：

以下係節錄

第一步：去道德化（包括思想、社會結構、生活的去道德化，維持 20 年）
- 宗教：政治化
- 教育；著重相對正確或相對錯誤，令人唔再堅持真相，導致集體主義
- 媒體：集中報導非重要既議題，轉移視線，忽略真正既議題
- 法律：只針對有冇程序上守法，而無視法律承載既道德
- 社會關係：著重無義務既權利，令個體減少責任

第二步：社會動盪（維持 5 年）
- 有政黨以空頭支票取得權力，承諾工作保障、社會安全，但實則支持共產主義
- 草根階層參政
- 政府極度官僚化，由三權分立演變為實則為管治 - 經商 - 勞工三大權力
- 外交孤立

第三步：危機（維持半年）
- 權力變天，經濟勢力重新分佈，重點行業國有化

第四步：社會規範化
- 軍隊進場，強制實施社會主義

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

叫佢老母返去發夢